<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Calidad baja</item>
        <item>Calidad media</item>
        <item>Calidad alta</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Inicio</item>
        <item>Inspiración</item>
        <item>Sugerencia</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Guardar en la memoria del teléfono.</item>
        <item>Guardar en la memoria externa.</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Tienes que ser paciente y esperar aquí para ver el video tan genial que has creado porque si no estás en esta página la exportación fallará.</item>
        <item>Los anuncios ayudan a mantener a VideoShow como una app gratuita. Gracias por tu comprensión. Puedes cambiar a la versión Pro para eliminar los anuncios.</item>
        <item>Si tu teléfono está lento, una fuente de video demasiado grande o el uso de demasiados materiales podría resultar en una exportación fallida. Así que vuelve a intentarlo después de borrar algunos materiales.</item>
        <item>Utiliza \"Ultracorte\" para recortar múltiples partes de un video y guardarlo rápidamente. Es una función muy útil para reducir el tamaño de videos grandes.</item>
        <item>Recordatorio: el MODO RÁPIDO funciona con una velocidad de exportación veloz, pero con una resolución de video más baja. Por el contrario, el MODO HD necesita más tiempo para exportar con una calidad superior.</item>
        <item>Ralentiza o acelera el video haciendo clic en \"Velocidad\" en \"Editar clip\".</item>
        <item>Una vez se haya exportado un video con éxito, podrás renombrarlo en My Studio o compartirlo con tus amigos.</item>
        <item>Haz clic en \"Música múltiple\" en \"Edición Pro\" para añadir múltiples canciones en un video.</item>
        <item>¿Demora mucho la exportación? Tendrás un video genial mientras vas a tomar una taza de café.</item>
        <item>En el modo de música múltiple, puedes establecer un volumen diferente para diferentes sonidos.</item>
        <item>Usa por completo \"Sticker\". Admite stickers, tus propias imágenes y GIFs. ¡Además, admite múltiples capas!</item>
        <item>Exclusivo: grabación de video musical. Grabación de video al reproducir música. Es muy útil para grabar videos sincronizados con baile.</item>
        <item>Puedes cambiar el color del fondo haciendo clic en el icono de ajustes en la parte superior derecha en Estudio de edición.</item>
        <item>Haz zoom en el video y en la imagen para que tu vídeo se centre en la posición que desees. Haz clic en \"Edición Pro\" > \"Editar clip\" > \"Zoom\".</item>
        <item>Usa \"Comprimir video\" para reducir el tamaño del video y compartirlo más rápido con una red de poco ancho de banda. Haz clic en \"Comprimir video\" en la página de inicio.</item>
        <item>¿Quieres más funciones? No dudes en enviarnos un e-mail a videoshow@enjoy-global.com y decírnoslo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Recortar</item>
        <item>Eliminar parte seleccionada.</item>
    </string-array>
</resources>
