<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>ดูก่อน, แสดงตัวอย่าง</item>
        <item>แชร์, แบ่งปัน</item>
        <item>ตัดออก, ลบออก, ลบทิ้ง</item>
        <item>ตั้งชื่อใหม่</item>
        <item>รายละเอียด</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>แก้ไข</item>
        <item>ตัดออก ลบออก ลบทิ้ง</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>คุณภาพต่ำ</item>
        <item>คุณภาพปานกลาง</item>
        <item>คุณภาพสูง</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>หน้าแรก</item>
        <item>แรงบันดาลใจ</item>
        <item>ข้อเสนอแนะ</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>แสดง</item>
        <item>แชร์, แบ่งปัน</item>
        <item>ตัดออก, ลบออก, ลบทิ้ง</item>
        <item>ตั้งชื่อใหม่</item>
        <item>รายละเอียด</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>บันทึกลงในหน่วยความจำของโทรศัพท์</item>
        <item>บันทึกลงในหน่วยความจำภายนอก</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>แผนการของฉัน</item>
        <item>ผลงานของฉัน</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>กรุณารอที่นี่อย่างอดทนเพื่อรับชมวิดีโอแบบละเอียดที่คุณสร้างขึ้นสำเร็จ มิฉะนั้นมันจะล้มเหลวในการส่งออกหากคุณไม่อยู่ในหน้าปัจจุบัน</item>
        <item>โฆษณาช่วยให้ Filmigo ยังคงเป็นแอปฟรี ขอบคุณสำหรับความเข้าใจ คุณสามารถอัปเกรดเป็นเวอร์ชัน Pro เพื่อลบโฆษณาได้</item>
        <item>หากโทรศัพท์ของคุณมีการกำหนดค่าที่ต่ำ แหล่งที่มาของวิดีโอใหญ่เกินไปหรือมีการใช้สื่อมากเกินไป กรณีทั้งสองอาจส่งผลให้การส่งออกไม่สำเร็จ ดังนั้น โปรดลองอีกครั้งหลังจากลบสื่อบางรายการแล้ว</item>
        <item>ใช้ \"ตัดขั้นสูง\" เพื่อตัดส่วนต่าง ๆ หลายส่วนจากวิดีโอหนึ่งวิดีโอและบันทึกอย่างรวดเร็ว มันเป็นฟีเจอร์ที่มีประโยชน์อย่างมากสำหรับการลดขนาดวิดีโอขนาดใหญ่</item>
        <item>ตัวแจ้งเตือนอย่างเป็นมิตร: โหมด รวดเร็ว มาพร้อมกับความเร็วในการส่งออกที่รวดเร็วแต่มีความละเอียดของวิดีโอต่ำกว่า ในขณะที่โหมด HD ใช้เวลาในการส่งออกมากกว่าเพื่อส่งออกด้วยคุณภาพที่สูงกว่า</item>
        <item>ทำให้วิดีโอช้าลงหรือเร็วขึ้นด้วยการคลิก \"ความเร็ว\" ใน \"การแก้ไขคลิป\"</item>
        <item>หลังจากส่งออกวิดีโอสำเร็จแล้ว คุณสามารถเปลี่ยนชื่อมันได้ใน สตูดิโอของฉัน หรือ แชร์ไปยังเพื่อนของคุณ</item>
        <item>คลิก \"หลายเพลง\" ใน \"การแก้ไขขั้นโปร\" เพื่อเพิ่มเพลงหลากหลายเพลงในหนึ่งวิดีโอ</item>
        <item>มันใช้เวลาในการส่งออกนาน? วิดีโอเจ๋ง ๆ จะแสดงให้คุณเห็นหากคุณเลือกที่จะดื่มกาแฟสักแก้วไปก่อน/item></item>
        <item>ในโหมดหลากหลายเพลง คุณสามารถตั้งระดับเสียงที่แตกต่างกันให้กับเพลงต่าง ๆ</item>
        <item>ใช้ประโยชน์อย่างเต็มที่ของ \"สติกเกอร์\" มีการรองรับสติกเกอร์แบบติดตั้งมาในตัว รูป Gif ของคุณเอง ยิ่งไปกว่านั้น มันยังรองรับหลากหลายเลเยอร์!</item>
        <item>พิเศษ: การถ่ายมิวสิกวิดีโอ การบันทึกวิดีโอระหว่างกำลังเล่นเพลง มันมีประโยชน์มากสำหรับการถ่ายวิดีโอที่ซิงค์เวลากับการเต้น</item>
        <item>คุณสามารถเปลี่ยนสีพื้นหลังได้โดยการคลิกไอคอนการตั้งค่าที่มุมบนขวาใน สตูดิโอการแก้ไข</item>
        <item>ขยายวิดีโอและรูป ทำให้วิดีโอโฟกัสบนตำแหน่งที่คุณต้องการ คลิก \"การแก้ไขขั้นโปร\" > \"การแก้ไขคลิป\" > \"ขยาย\"</item>
        <item>ใช้ \"บีบอัดวิดีโอ \" เพื่อลดขนาดวิดีโอและแชร์เร็วยิ่งขึ้นกับเครือข่ายแบนด์วิดท์ต่ำ คลิก \"บีบอัดวิดีโอ\" ในหน้าหลัก</item>
        <item>ต้องการฟีเจอร์เพิ่มเติม? โปรดอย่าลังเลที่จะส่งอีเมลไปยัง support@enjoy-global.com และบอกเรา</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>ตัดแต่ง</item>
        <item>ลบส่วนที่เลือก</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>ดูก่อน, แสดงตัวอย่าง</item>
        <item>แก้ไขวิดีโอ</item>
        <item>แชร์, แบ่งปัน</item>
        <item>ตัดออก, ลบออก,ลบทิ้ง</item>
        <item>ตั้งชื่อใหม่</item>
        <item>รายละเอียด</item>
    </string-array>
</resources>
