<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Низька якість</item>
        <item>Середня якість</item>
        <item>Висока якість</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Домашня сторінка</item>
        <item>Конкурс</item>
        <item>Натхнення</item>
        <item>Пропозиція</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>"Зберегти в пам'яті телефону"</item>
        <item>"Зберегти в зовнішній пам'яті"</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>МОЇ ЧЕРНЕТКИ</item>
        <item>МОЇ РОБОТИ</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Зачекайте тут. Не виходьте з поточної сторінки, інакше процес експорту буде припинено.</item>
        <item>Оголошення допомагають робити Filmigo безкоштовним. Дякуємо за розуміння! Ви також можете завантажити версію Pro для усунення оголошень.</item>
        <item>"Якщо продуктивність вашого телефону є низькою, використання об'ємних джерел відео або додавання завеликої кількості матеріалів може призвести до збою експорту. Тому повторіть спробу після видалення деяких матеріалів або ефектів."</item>
        <item>"Використовуйте функцію \"Ультра-обрізання\", щоб розрізати одне відео на кілька частин, а потім швидко зберегти всі кліпи. Це дуже корисна функція для зменшення об'єму відео."</item>
        <item>Дружнє нагадування: ШВИДКИЙ РЕЖИМ забезпечує високу швидкість експорту відео, але експортоване відео матиме меншу роздільну здатність. Хоча цей РЕЖИМ передбачає довший експорт, він все ж забезпечує більш високу якість.</item>
        <item>Уповільнить або пришвидшіть відео, натиснувши \"Швидкість\" у розділі \"Редагування кліпу\".</item>
        <item>Після успішного експорту відео ви можете перейменувати його в розділі \"Моя студія\" і поділитися ним зі своїми друзями.</item>
        <item>Натисніть \"Мультимедійна музика\" в \"Редагування Pro\", щоб додати кілька відеокліпів в одне відео.</item>
        <item>Занадто довго чекаєте? Насолодіться чашечкою кави й поверніться! Ви побачите, що ваше чудове відео було експортовано!</item>
        <item>У режимі \"Мультимедійна музика\" можна встановити різний рівень гучності для різної музики.</item>
        <item>Використовуйте можливості наклейку на повну. Ця функція підтримує інтегровані наклейки, ваші власні зображення та GIF-файли! Вона також підтримує багато шарів!</item>
        <item>>Ексклюзивно: Ви можете додавати музику під час зйомки! Тепер знімати танцювальне відео з синхронізацією дуже просто.</item>
        <item>Ви можете змінити колір фону, натиснувши значок налаштування у верхньому правому куті сторінки розділу \"Студія редагування\".</item>
        <item>Наблизьте зображення або відео - це може зробити бажаний фокус у вашому відео. Натисніть \"Редагування Pro\" > \"Редагувати кліп\" > \"Збільшити\".</item>
        <item>"Використовуйте функцію \"Стиснення відео\", щоб зменшити об'єм своїх відео; це допоможе вам поділитися відео швидше, навіть якщо пропускна здатність вашої мережі низька. Натисніть на \"Стиснути відео\" на домашній сторінці."</item>
        <item>Хочете більше функцій? Не соромтеся надіслати електронного листа за адресою support@enjoy-global.com і розповісти нам про це.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Обрізати</item>
        <item>Видалити вибрану частину</item>
    </string-array>
</resources>
