<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>کیفیت پایین</item>
        <item>کیفیت متوسط</item>
        <item>کیفیت بالا</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>خانه</item>
        <item>مسابقه</item>
        <item>الهام بخش</item>
        <item>پیشنهاد</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>ذحیره در حافظه گوشی</item>
        <item>ذخیره در حافظه خارجی</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>پیش‌نویس‌های من</item>
        <item>کارهای من</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>لطفاً صبور باشید. از صفحه فعلی خارج نشوید، در غیر این صورت، پروسه صدور متوقف خواهد شد.</item>
        <item>تبلیغات، Filmigo را به یک اپلیکیشن رایگان تبدیل کرده است. از درک شما سپاسگزاریم. همچنین می‌توانید برای حذف تبلیغات نسخه Pro را دانلود کنید.</item>
        <item>اگر عملکرد تلفن شما ضعیف باشد، با استفاده از منابع ویدیویی بزرگ و یا اضافه کردن مقدار زیادی محتوا می‌تواند به بروز خطا در صدور منجر شود. بنابراین، پس از حذف برخی از محتوا یا جلوه‌ها، لطفاً دوباره امتحان کنید.</item>
        <item>با استفاده از قابلیت \"اولترا کات\" یک ویدیو را به چند قسمت تقسیم کنید و سپس تمام کلیپ‌ها را به سرعت ذخیره کنید. این قابلیت برای کوتاه کردن ویدیوها بسیار مفید است.</item>
        <item>یادآوری دوستانه: «حالت سریع» سرعت بیشتری برای صدور ویدیو فراهم می‌کند، اما ویدیو صادر شده با وضوح تصویر پایین‌تری خواهد داشت. هر چند این حالت بیشتر طول می‌کشد، اما کیفیت بالاتری دارد.</item>
        <item>با کلیک بر روی «سرعت» در «ویرایش کلیپ»، ویدیو را کند یا تند کنید.</item>
        <item>پس از اینکه ویدیو با موفقیت صادر شد، می‌توانید آن را در My Studio تغییر نام دهید و با دوستانتان به اشتراک بگذارید.</item>
        <item>برای افزودن موسیقی چندگانه در یک ویدیو، روی گزینه «موسیقی چندگانه» در بخش «ویرایش حرفه‌ای» کلیک کنید.</item>
        <item>زیاد طول می‌کشد؟ یک فنجان قهوه بنوشید و برگردید! می‌بینید که یک ویدیو عالی صادر شده است!</item>
        <item>در حالت موسیقی چندگانه، می‌توانید برای موسیقی های مختلف میزان صدای مختلفی را تنظیم کنید.</item>
        <item>از «استیکر» حداکثر استفاده را ببرید. این قابلیت از استیکرهای داخلی، تصاویر شما و GIFها پشتیبانی می‌کند! همچنین از لایه‌های چندگانه پشتیبانی می کند!</item>
        <item>> منحصر به فرد: می‌توانید در حین فیلمبرداری موسیقی را اضافه کنید! ضبط یک ویدیو همزمان با رقص آسان است.</item>
        <item>می‌توانید با کلیک کردن روی نماد تنظیمات در گوشه سمت راست بالای صفحه «ویرایش استودیو»، رنگ‌های پس زمینه را تغییر دهید.</item>
        <item>روی فیلم یا تصویر زوم کنید، تا بتوانید ویدیوی خود را بر روی موقعیت دلخواه خود فوکوس کنید. روی مسیر «ویرایش حرفه‌ای» > «ویرایش کلیپ» > «زوم» کلیک کنید.</item>
        <item>با استفاده از «فشرده سازی ویدیو» حجم ویدیوهای خود را کم کنید. بعلاوه، با کمک این قابلیت می‌توانید حتی با وجود پایین بودن پهنای باند شبکه خود، ویدیو را سریع‌تر به اشتراک بگذارید. بر روی گزینه «فشرده سازی ویدیو» در صفحه اصلی کلیک کنید.</item>
        <item>آیا قابلیت‌های بیشتری می‌خواهید؟ حتماً یک ایمیل به آدرس support@enjoy-global.com ارسال کنید و به ما بگویید.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>اصلاح کردن</item>
        <item>حذف بخش انتخاب شده</item>
    </string-array>
</resources>
