<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Lav kvalitet</item>
        <item>Medium kvalitet</item>
        <item>Høj kvalitet</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Hjem</item>
        <item>Konkurrence</item>
        <item>Inspiration</item>
        <item>Forslag</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Gem i telefonens hukommelse</item>
        <item>Gem til den eksterne hukommelse</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>MINE UDKAST</item>
        <item>MIT ARBEJDE</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Vent venligst. Du må ikke forlade denne side, ellers afslutter eksportprocessen.</item>
        <item>Annoncerne muliggør at Filmigo er gratis. Tak for din forståelse. Du kan også downloade Pro Versionen for at fjerne annoncer.</item>
        <item>Hvis din telefons ydeevne er dårlig, kan det medføre fejl i eksporten af store videokilder eller når du tilføjer for mange materialer. Så prøv igen, når du har slettet nogle materialer eller effekter.</item>
        <item>Brug \"Ultraklip\" til at klippe en video i flere dele, og gem derefter hurtigt alle klip. Det er en meget nyttig funktion til at gøre videoer lettere.</item>
        <item>Venlig påmindelse: Med HURTIG MODE er hastigheden hurtigere til at eksportere videoer, men den eksporterede video vil have en lavere videoopløsning. Med MODE tager det længere tid at eksportere, men kvaliteten er bedre.</item>
        <item>Sænk eller fremskynde videoens hastighed ved at klikke på \"Hastighed\" i \"Redigere klip\".</item>
        <item>Når videoen er eksporteret, kan du omdøbe den i Mit Studie og dele den med dine venner.</item>
        <item>Klik på \"Mere Musik\" i \"Redigere Pro\" for at tilføje mere musik til en video.</item>
        <item>Venter du for længe? Tag en kop kaffe og gå tilbage! Du vil finde en fantastisk video, der er blevet eksporteret!</item>
        <item>I mere musikfunktionen kan du indstille forskellig lydstyrke til forskellige musik.</item>
        <item>"Benyt \"Klistermærke\". Det understøtter Indbyggede Klistermærker, dine egne billeder og GIF'er! Det understøtter også flere lag!"</item>
        <item>> Eksklusiv: Du kan tilføje musik mens du optager! det er nemt at optage en dansevideo.</item>
        <item>Du kan ændre baggrundsfarver ved at klikke på Indstillinger øverst til højre på siden Redigere Studie.</item>
        <item>Brug zoom til video eller billede til at sætte fokus på den ønskede position i din video. Klik på \"Redigere Pro\"> \"Redigere klip\"> \"Zoom\".</item>
        <item>Brug \"Komprimer video\" til at gøre dine videoer lettere, så du kan dele videoen hurtigere, selvom din netværkforbindelse er lav. Klik på \"Komprimer video\" på hjemmesiden.</item>
        <item>Vil du have flere funktioner? Du er velkommen til at sende en e-mail til support@enjoy-global.com og fortælle om mere.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Trimme</item>
        <item>Slet den valgte del</item>
    </string-array>
</resources>
