<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Lav kvalitet</item>
        <item>Middels kvalitet</item>
        <item>Høy kvalitet</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Start</item>
        <item>Konkurranse</item>
        <item>Inspirasjon</item>
        <item>Forslag</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Lagre i telefonminnet</item>
        <item>Lagre i eksternt minne</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>MINE UTKAST</item>
        <item>MITT ARBEID</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Ha tålmodighet og vent her. Ikke gå ut av denne siden, ellers vil eksportprosessen avsluttes.</item>
        <item>Annonser gjør at Filmigo er gratis. Takk for fortsåelsen. Du kan også laste ned pro-versjonen for å fjerne annonsene.</item>
        <item>Hvis telefonens ytelse er dårlig, kan bruk av store videokilder eller for mange materialer føre til eksporteringsfeil. Derfor kan du prøve igjen etter at du har slettet noen materialer eller effekter.</item>
        <item>Bruk \"Ultra Cut\"-beskjæring for å skjære en video i flere deler og deretter hurtiglagre alle klippene. Denne funksjonen er svært nyttig når du skal gjøre videoer mindre.</item>
        <item>Påminnelse: HURTIGMODUS gjør at videoen eksporteres raskere, men den eksporterte videoen vil ha lavere oppløsning. MODUS krever mer tid, men gir høyere kvalitet.</item>
        <item>Senk eller øk videoens hastighet ved å klikke på \"Hastighet\" i \"Rediger klipp\".</item>
        <item>Når videoen er eksportert, kan du gi den nytt navn i Mitt studio og dele den med venner.</item>
        <item>Klikk på \"Multimusikk\" i Pro-redigering\" for å legge til flere musikkstykker i én video.</item>
        <item>Venter du for lenge? Drikk en kopp kaffe og gå tilbake! En fantastisk video har blitt eksportert!</item>
        <item>I flermusikkmodus kan du angi ulike volumer for ulik musikk.</item>
        <item>Bruk \"Klistremerke\" til fulle. Det støtter innebygde klistremerker, dine egne bilder og GIF-er! Det støtter også flere lag.</item>
        <item>> Eksklusivt: Du kan legge til musikk mens du tar bilder! Det er lett å lage en video med synkronisert dans.</item>
        <item>Du kan endre bakgrunnsfarge ved å klikke på innstillingsikonet øverst til høyre på siden Rediger studio.</item>
        <item>Zoom videoen eller bildet, som kan gjøre videoen fokusert på ønsket posisjon. Klikk \"Pro Edit\"> \"Clip Edit\"> \"Zoom\".</item>
        <item>Bruk \"Komprimer video\" for å gjøre videoene mindre. Da er det lettere å dele videoene raskere, selv om du har lav båndbredde. Klikk på \"Komprimer video\" på hjemmesiden.</item>
        <item>Vil du ha flere funksjoner? Du kan sende en e-post til oss på support@enjoy-global.com og fortelle oss hva du ønsker.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Beskjær</item>
        <item>Slett valgt del</item>
    </string-array>
</resources>
