<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>Pratayang</item>
        <item>Bagikan</item>
        <item>Hapus</item>
        <item>Ganti nama</item>
        <item>Detil</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>Edit</item>
        <item>Hapus</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Kualitas Rendah</item>
        <item>Kualitas Sedang</item>
        <item>Kualitas Tinggi</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Beranda</item>
        <item>Inspirasi</item>
        <item>Saran</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>Tampilkan</item>
        <item>Bagikan</item>
        <item>Hapus</item>
        <item>Ganti nama</item>
        <item>Detil</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Simpan ke memori ponsel</item>
        <item>Simpan ke memori eksternal</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>DRAFT SAYA</item>
        <item>KARYA SAYA</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Silakan tunggu di sini dengan sabar untuk menonton video mendetail uyang Anda membuat dengan berhasil. Atau itu akan gagal diekspor jika Anda keluar dari halaman saat ini.</item>
        <item>Iklan membantu agar Filmigo tetap menjadi aplikasi gratis. terima kasih atas pengertiannya. Anda dapat meningkatkan ke versi Pro untuk membuang iklan.</item>
        <item>Jika ponsel Anda dengan konfigurasi rendah, sumber video terlalu besar atau terlalu banyak bahan yang digunakan, bisa jadi keduanya menyebabkan ekspor tidak berhasil. Jadi silakan coba lagi setelah menghapus beberapa bahan.</item>
        <item>Gunankan \"Ultra Cut\" untuk memangkas beberapa bagian dari satu video, dan menyimpannya dengan cepat. Fitur yang sangat berguna untuk merampingkan video yang besar.</item>
        <item>Pengingat Ramah: MODUS CEPAT dengan kecepatan ekspor cepat tapi resolusi video yang lebih rendah. Sementara, HD MODE membutuhkan waktu lebih lama untuk ekspor dengan kualitas yang lebih tinggi.</item>
        <item>Perlambat atau percepat video dengan mengeklik \"Speed\" di \"Clip Edit\".</item>
        <item>Setelah video diekspor dengan berhasil, Anda bisa mengganti nama di Studio saya atau membagikan ke teman Anda.</item>
        <item>Klik \"Multi Music\" di \"Pro Edit\" untuk menambahkan beberapa musik dalam satu video.</item>
        <item>Dibutuhkan begitu banyak waktu untuk ekspor? Video yang mengagumkan akan ditampilkan kepada Anda jika Anda akan memilih untuk minum secangkir kopi.</item>
        <item>Pada mode beberapa musik, Anda dapat mengatur volume yang berbeda untuk musik yang berbeda.</item>
        <item>Maksimalkan penggunaan \"Sticker\". Fitur ini mendukung Stiker Bawaan, Gambar Anda sendiri, Gif. Selain itu, fitur ini mendukung beberapa lapisan!</item>
        <item>Eksklusif: Syuting video musik. Perekaman video saat memutar musik. Sangat berguna untuk merekam video yang diselaraskan dengan tarian.</item>
        <item>Anda dapat mengubah warna latar belakang dengan mengeklik ikon pengaturan di bagian kanan-atas pada Edit Studio.</item>
        <item>Perbesar video dan gambar, fokuskan video Anda pada posisi yang Anda inginkan. Klik \"Pro Edit\" > \"Clip Edit\" > \"Zoom\".</item>
        <item>Gunakan \"Compress video\" untuk merampingkan video dan berbagi lebih cepat dengan jaringan bandwidth rendah. Klik \"Compress Video\" di halaman beranda.</item>
        <item>Ingin lebih banyak fitur? Jangan ragu-ragu untuk mengirimkan surel ke support@enjoy-global.com dan memberi tahu kami.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Pangkas</item>
        <item>Hapus Bagian yang Dipilih</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>Pratayang</item>
        <item>Edit Video</item>
        <item>Bagikan</item>
        <item>Hapus</item>
        <item>Ganti nama</item>
        <item>Detail</item>
    </string-array>
</resources>
