<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>Aperçu</item>
        <item>Partager</item>
        <item>Supprimer</item>
        <item>Renommer</item>
        <item>Détails</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>Modifier</item>
        <item>Supprimer</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Basse qualité</item>
        <item>Qualité moyenne</item>
        <item>Haute qualité</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Accueil</item>
        <item>Inspiration</item>
        <item>Suggestion</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>Afficher</item>
        <item>Partager</item>
        <item>Supprimer</item>
        <item>Renommer</item>
        <item>Détails</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Enregistrer dans la mémoire du téléphone</item>
        <item>Enregistrer dans la mémoire externe</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>MES DAMES</item>
        <item>Mes TRAVAUX</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>"Veuillez patienter ici pour pouvoir regarder la vidéo élaborée que vous avez réussi à réaliser. Dans le cas contraire, l'exportation échouera si vous n'êtes pas sur la page actuelle."</item>
        <item>Les publicités aident à maintenir Filmigo gratuite. Merci pour votre compréhension. Vous pouvez passer à la version Pro pour supprimer les pubs.</item>
        <item>Si votre téléphone a une faible configuration, des sources vidéo trop importantes ou un trop grand nombre de matériels utilisés sont susceptibles de nuire à l’exportation. Veuillez essayer à nouveau après avoir supprimé certains matériels.</item>
        <item>"Utilisez « Ultra Cut » pour couper votre vidéo en plusieurs parties et la sauvegarder rapidement. C'est une fonctionnalité très pratique pour réduire vos grosses vidéos."</item>
        <item>Petit rappel : le MODE RAPIDE représente une vitesse d’exportation rapide, mais une résolution vidéo plus faible. Au contraire, le MODE HD prend plus de temps pour exporter avec la meilleure qualité.</item>
        <item>Ralentissez ou accélérez votre vidéo en cliquant sur « Vitesse » dans « Modifier la vidéo ».</item>
        <item>Une fois que la vidéo est correctement exportée, vous pouvez la renommer dans Mon Studio ou la partager avec vos amis.</item>
        <item>Cliquez sur « Multi Musique » dans « Modification Pro » pour ajouter plusieurs musiques à une vidéo.</item>
        <item>"L'exportation dure-t-elle longtemps ? Vous pourrez profiter d'une superbe vidéo en prenant juste le temps de boire une tasse de café."</item>
        <item>Dans le mode musique multiple, vous pouvez paramétrer différents volumes sonores pour différentes musiques.</item>
        <item>Utilisez tout le potentiel des « Sticker ». Créez vos stickers à partir de vos propres Images, Gifs. Vous pouvez même les superposer !</item>
        <item>"Exclusif : prise de vue vidéo avec musique. Enregistrer une vidéo avec de la musique. C'est très utile pour prendre une vidéo synchro avec de la musique."</item>
        <item>"Vous pouvez modifier la couleur de l'arrière-plan en cliquant sur l'icône des paramètres en haut à droite dans le Studio de modification."</item>
        <item>Zoomez sur la vidéo ou la photo, ciblez ce que vous souhaitez sur la vidéo. Cliquez sur « Modification Pro » > « Modifier la vidéo » > « Zoom ».</item>
        <item>"Utilisez « Compression de vidéo » pour réduire la vidéo et la partager plus rapidement avec une connexion internet lente. Cliquez sur « Compression de vidéo » sur la page d'accueil."</item>
        <item>"Vous souhaitez plus de fonctionnalités ? N'hésitez pas à nous envoyer un e-mail à support@enjoy-global.com et dites-les nous."</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Rogner</item>
        <item>Supprimer la Partie sélectionnée</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>Aperçu</item>
        <item>Editer la video</item>
        <item>Partager</item>
        <item>Supprimer</item>
        <item>Renommer</item>
        <item>Détails</item>
    </string-array>
</resources>
