<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Nízká kvalita</item>
        <item>Střední kvalita</item>
        <item>Vysoká kvalita</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Domů</item>
        <item>Soutěž</item>
        <item>Inspirace</item>
        <item>Návrh</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Uložit do paměti telefonu</item>
        <item>Uložit do externí paměti</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>MOJE KONCEPTY</item>
        <item>MOJE PRÁCE</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Trpělivě tady prosím vyčkejte. Neodcházejte z aktuální stránky, jinak bude proces exportu ukončen.</item>
        <item>Reklamy dělají Filmigo bezplatnou aplikací. Děkujeme Vám za pochopení. Můžete si také stáhnout verzi Pro a odstranit reklamy.</item>
        <item>Jestliže má váš telefon slabý výkon, mohlo by použití velkých video prostředků nebo přidání příliš mnoha materiálů přivodit neúspěch exportu. Takže prosím nějaké materiály nebo efekty vymažte a poté to zkuste znovu.</item>
        <item>Použijte funkci „Ultra střih“ k oříznutí jednoho videa na více částí, načež rychle uložte všechny klipy. Jde o velmi užitečnou funkci k zeštíhlení videí.</item>
        <item>Přátelská připomínka: RYCHLÝ REŹIM poskytuje vyšší rychlost exportu videa, avšak exportované video bude mít nižší video rozlišení. Naproti tomu REŽIM vyžaduje více času na export, ale poskytuje vyšší kvalitu.</item>
        <item>Video můžete zpomalit nebo zrychlit kliknutím na „Rychlost“ pod „Úprava klipů“.</item>
        <item>Po úspěšném exportu videa můžete video přejmenovat pod My Studio a sdílet jej se svými přáteli.</item>
        <item>Kliknutím na „Více hudby“ pod „Úpravy Pro“ můžete do jednoho videa přidat více hudby.</item>
        <item>Čekáte příliš dlouho? Vypijte šálek kávy a vraťte se! zjistíte, že bylo exportováno úžasné video!</item>
        <item>V režimu více hudby můžete pro různé hudební skladby nastavit různou hlasitost.</item>
        <item>Plně využívejte „Nálepky“. Podporovány jsou integrované nálepky, Vaše vlastní obrázky a formát GIF! Podporováno je i více vrstev!</item>
        <item>>Exkluzivně: hudbu můžete přidávat už při natáčení! Snadno tak natočíte video, kde bude synchronizována s tancem.</item>
        <item>Kliknutím na ikonu nastavení v pravém horním rohu stránky „Studio úprav“ můžete změnit barvy pozadí.</item>
        <item>Ve videu nebo obrázku můžete provádět přiblížení a oddálení, takže se můžete zaměřit na místo, které budete chtít. Klikněte na „Úpravy Pro“ > „Úpravy klipu“ > „Přiblížení/oddálení“.</item>
        <item>Pomocí funkce „Komprimovat video“ můžete svá videa zeštíhlit a poté video sdílet vyšší rychlostí, i když budete mít jen omezenou přenosovou rychlost sítě. Klikněte na „Komprimovat video“ na domovské stránce.</item>
        <item>Chcete další funkce? Nezdráhejte se posílat e-maily na adresu support@enjoy-global.com a říci nám o tom.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Zkrátit</item>
        <item>Vymazat vybranou část</item>
    </string-array>
</resources>
