<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Ниско качество</item>
        <item>Средно качество</item>
        <item>Високо качество</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Начало</item>
        <item>Конкурс</item>
        <item>Вдъхновение</item>
        <item>Предложение</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Запази в паметта на телефона</item>
        <item>Запиши във външната памет</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>МОИТЕ ЧЕРНОВИ</item>
        <item>МОИТЕ ТВОРБИ</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Моля, изчакайте търпеливо. Не напускайте текущата страница, в противен случай процесът на експортиране ще бъде прекратен.</item>
        <item>Рекламите правят Filmigo безплатно приложение. Благодарим Ви за разбирането. Можете да изтеглите версия Про, за да премахнете рекламите.</item>
        <item>Ако телефонът Ви работи бавно, използването на големи източници на видео или добавянето на твърде много материали може да доведе до неуспех при експортирането. Така че, моля, опитайте отново след като изтриете някои материали или ефекти.</item>
        <item>Използвайте \"Ultra Cut\", за да нарежете едно видео на няколко части, след което бързо запазете всички клипове. Това е много полезна функция за намаляване размера на видеа.</item>
        <item>Приятелско напомняне: FAST MODE осигурява по-бърза скорост на експортиране на видео, но експортираното видео ще бъде с по-ниска видео резолюция. MODE отнема повече време за експорт, но осигурява по-високо качество.</item>
        <item>Забавете или ускорете клипа, като кликнете върху \"Скорост\" в \"Клип редактор\".</item>
        <item>След като видеоклипът се експортира успешно, можете да го преименувате в Моето студио и да го споделите с приятелите си.</item>
        <item>Кликнете върху \"Много песни\" в \"Про редактор\", за да добавите различна музика в един видеоклип.</item>
        <item>Чакате твърде дълго? Изпийте чаша кафе и се върнете! Ще откриете, че едно чудесно видео е експортирано!</item>
        <item>В режима за разнообразна музика можете да задавате различна сила на звука за различната музика.</item>
        <item>Използвайте \"Стикер\" пълноценно. Той поддържа вградени стикери, Ваши собствени изображения и GIF файлове! Той също така поддържа няколко слоя!</item>
        <item>> Ексклузивно: Можете да добавяте музика по време на снимане! лесно е да заснемете синхронизирано видео с танци.</item>
        <item>Можете да промените цветовете на фона, като кликнете върху иконата за настройка в горния десен ъгъл на страницата Студио редактор.</item>
        <item>Увеличете мащаба на видеото или картината, което може да накара видеоклипа ви да се фокусира върху желаната от Вас позиция. Кликнете върху \"Про редактор\"> \"Редактирай клип\"> \"Мащабиране\".</item>
        <item>Използвайте \"Компресиране на видео\", за да намалите размера на видеоклиповете си и това Ви помага да споделяте видеоклипа по-бързо, дори ако честотната лента на мрежата Ви е ниска. Кликнете върху \"Компресиране на видео\" в началната страница.</item>
        <item>Искате повече функции? Чувствайте се свободни да изпращате имейли на support@enjoy-global.com и да ни разкажете.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Изрежи</item>
        <item>Изтрий избраната част</item>
    </string-array>
</resources>
