<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Calitate scăzută</item>
        <item>Calitate Medie</item>
        <item>Calitate Superioară</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Acasă</item>
        <item>Concurs</item>
        <item>Inspirație</item>
        <item>Sugestie</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Salvează în memoria telefonului</item>
        <item>Salvează în memoria externă</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>PROIECTELE MELE</item>
        <item>LUCRĂRILE MELE</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Te rugăm să aștepți aici cu răbdare. Nu ieși din pagina actuală, altfel procesul de exportare se va termina.</item>
        <item>Reclamele fac din Filmigo o aplicație gratuită. Îți mulțumim pentru înțelegere. De asemenea, poți descărca Versiunea Pro pentru a elimina reclamele.</item>
        <item>Dacă performanța telefonului tău este slabă, folosirea surselor video mari sau adăugarea prea multor materiale ar putea duce la eșuarea exportării. Deci, te rugăm să încerci din nou după ștergerea câtorva materiale sau efecte.</item>
        <item>Folosește „Ultra Tăierea” pentru ajustarea unui video în multiple părți și apoi salvează rapid toate clipurile. Este o caracteristică foarte utilă pentru a face eficiente videoclipurile.</item>
        <item>Memento Prietenos: MODUL RAPID oferă o viteză mai mare la exportarea videoclipului, dar videoclipul exportat va avea o rezoluție video mai redusă. În timp ce MODUL necesită mai mult timp să exporte, el oferă o calitate superioară.</item>
        <item>Încetinește sau accelerează videoclipul făcând clic pe „Viteză” din „Editare Clip”.</item>
        <item>După ce videoclipul a fost exportat cu succes, poți să îl redenumești din Studioul Meu și să îl distribui prietenilor tăi.</item>
        <item>Fă clic pe „Multi Muzică” din „Editare Pro” pentru a adăuga muzică multiplă într-un singur videoclip.</item>
        <item>Aștepți prea mult? Bea o ceașcă cu cafea și revino! Vei constata că un videoclip uluitor a fost exportat!</item>
        <item>În modul muzică multiplă, poți seta volume diferite pentru diferite melodii.</item>
        <item>Folosește deplin „Autocolant”. Acesta acceptă Autocolantele Built-in, Imaginile și GIF-urile tale! De asemenea, acceptă layere multiple!</item>
        <item>>Exclusiv: Poi adăuga muzică în momentul filmării! Este ușor să filmezi un videoclip de dans-sincronizat.</item>
        <item>Poți schimba culorile fundalului făcând clic pe pictograma setări din colțul dreapta sus pe pagina Studio de Editare.</item>
        <item>Mărește video sau imaginea, care poate face ca videoclipul să se focalizeze pe poziția dorită. Apasă „Editare Pro” > \"Editare Clip\" > ”Lupă”.</item>
        <item>Folosește „Comprimă Video” pentru a eficientiza videoclipurile și te ajută să distribui videoclipul cu o viteză mai mare chiar dacă lățimea de bandă a rețelei tale este redusă. Apasă pe „Comprimă Video” în pagina principală.</item>
        <item>Vrei mai multe caracteristici? Nu ezita să trimiți emailuri la support@enjoy-global.com și spune-ne.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Finisează</item>
        <item>Șterge Partea Selectată</item>
    </string-array>
</resources>
