<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Ubora wa chini</item>
        <item>Ubora wa kati</item>
        <item>Ubora wa juu</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Nyumbani</item>
        <item>Mashindano</item>
        <item>Wazo</item>
        <item>Ushauri</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Hifadhi kwenye kumbukumbu ya simu</item>
        <item>Hifadhi kwenye kumbukumbu ya nje</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>RASIMU ZANGU</item>
        <item>KAZI ZANGU</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Tafadhali subiri hapa kwa subira. Usiondoke ukurasa wa sasa, vinginevyo utaratibu wa kutuma nje utaondolewa.</item>
        <item>Matangazo hufanya Filmigo programu ya bure. Asante kwa uelewa wako. Unaweza pia kupakua Toleo la Pro kuondoa matangazo.</item>
        <item>Ikiwa utendaji wako wa simu ni mbaya, kutumia vyanzo vikubwa vya video au kuongeza vifaa vingi vinaweza kusababisha kushindwa kutuma nje. Kwa hivyo tafadhali jaribu tena baada ya kufuta vifaa vingine au madhara.</item>
        <item>Tumia \"Ultra Cut\" kuza video moja hadi sehemu nyingi, na kisha kwa haraka hifadhi dondoo zote. Ni kipengele muhimu sana cha kufanya video ziwe ndogo.</item>
        <item>Kidokezo cha kirafiki: MBINU YA KASI hutoa kasi ya haraka ya kutuma nje video, lakini video iliyotumwa itakuwa na rezolusheni ya chini ya video. Wakati MBINU inachukua muda zaidi wa kutuma nje lakini hutoa ubora wa juu.</item>
        <item>Punguza kasi au uharakishe video kwa kubonyeza \"kasi\" katika \"Hariri Picha\".</item>
        <item>Baada ya video kutumwa nje kwa mafanikio, unaweza kuipea jina tena kwenye Studio yangu na kuishiriki kwa marafiki zako.</item>
        <item>Bonyeza \"Multi Music\" katika \"Pro Edit\" ili kuongeza miziki nyingi kwenye video moja.</item>
        <item>Kusubiri muda mrefu? Kunywa kikombe cha kahawa na urudi! Utapata video ya kushangaza imetumwa nje!</item>
        <item>Katika hali nyingi za muziki, unaweza kuweka kiasi tofauti cha sauti kwa muziki tofauti.</item>
        <item>Tumia kikamilifu \"Kibandiko\". Inasaidia Vibandiko zilizojengwa ndani, Picha zako mwenyewe, na GIF! Pia inasaidia tabaka nyingi!</item>
        <item>> Ya kipekee: Unaweza kuongeza muziki wakati wa kuchukua video! Ni rahisi kuchukua video ya kusawazisha ngoma.</item>
        <item>Unaweza kubadilisha rangi za mandharinyuma kwa kubonyeza ikoni ya mipangilio kwenye kona ya juu ya kulia ya ukurasa wa Kuhariri ya Studio.</item>
        <item>Kuza video au picha, ambayo inaweza kufanya video yako kuzingatia kwenye nafasi unayotaka. Bonyeza \"Pro Edit\"> \"Clip Edit\"> \"Kuza\".</item>
        <item>Tumia \"Finyaza Video\" ili kupunguza video zako na kukusaidia kushiriki video kwa kasi hata kama kipimo data yako ya mtandao ni ndogo. Bonyeza \"Finyaza Video\" kwenye ukurasa wa nyumbani.</item>
        <item>Unataka vipengele zaidi? Jisikie huru kutuma barua pepe kwa support@enjoy-global.com na utuambie.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Kunga</item>
        <item>Futa Sehemu Iliyochaguliwa</item>
    </string-array>
</resources>
