<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>Предварительный просмотр</item>
        <item>Поделиться</item>
        <item>Удалить</item>
        <item>Переименовать</item>
        <item>Подробности</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>Редактировать</item>
        <item>Удалить</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Низкое качество</item>
        <item>Среднее качество</item>
        <item>Высокое качество</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Главная</item>
        <item>Вдохновение</item>
        <item>Рекомендация</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>Показать</item>
        <item>Поделиться</item>
        <item>Удалить</item>
        <item>Переименовать</item>
        <item>Подробности</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Сохранить в памяти телефона</item>
        <item>Сохранить во внешней памяти</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>МОИ ДРАФТЫ</item>
        <item>МОИ РАБОТЫ</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Подождите и посмотрите свое успешное видео. Если вы покинете текущую страницу, экспортировать видео не получится.</item>
        <item>Реклама помогает сохранять приложение Filmigo бесплатным. Спасибо за понимание. Вы можете обновить до версии Pro, чтобы убрать рекламу.</item>
        <item>Если ваш телефон имеет низкие характеристики, слишком большой видеоисточник или слишком много используемых материалов приведет к ошибке экспорта. Поэтому попробуйте еще раз после удаления каких-либо материалов.</item>
        <item>Используйте функцию Ultra Cut («Ультраобрезка»), чтобы быстро вырезать и сохранить несколько частей из одного видео. Это очень полезная функция при сокращении размера большого видео.</item>
        <item>Дружеское напоминание: БЫСТРЫЙ РЕЖИМ обеспечивает высокую скорость экспорта, но более низкое разрешение видео. В то же время HD-РЕЖИМ требует больше времени для выполнения экспорта в более высоком качестве.</item>
        <item>Замедляйте или ускоряйте видео, нажимая на Speed («Скорость») в Clip Edit («Изменить клип»).</item>
        <item>После успешного экспорта видео, его можно переименовать в My Studio («Моя студия») или поделиться им с друзьями.</item>
        <item>Нажмите на кнопку Multi Music (Мультимузыка) в Pro Edit («Профессиональное редактирование») для добавлении разной музыки в одно видео.</item>
        <item>Экспорт занимает так много времени? Если вы решите выпить чашечку кофе, вам будет показано потрясающее видео.</item>
        <item>В режиме multiple music («разная музыка») можно установить различные уровни громкости для различной сузыки.</item>
        <item>Полностью используйте возможности функции Sticker («Стикер»).Она поддерживает встроенные стикеры, ваши собственные изображения и GIF-файлы. Кроме того, она поддерживает несколько уровней!</item>
        <item>Эксклюзив! Съемка музыкальных видеоклипов. Видеозапись при воспроизведении музыки. Это очень полезная функция при съемке видео с синхронизированным танцем.</item>
        <item>Цвет фона можно изменить, щелкнув по значку настройки справа сверху в Edit Studio («Монтажная студия»).</item>
        <item>Увеличивайте видео и фото, фокусируйте ваше видео на нужной точке. Нажмите на кнопку Pro Edit > Clip Edit > Zoom («Профессиональное редактирование > Редактирование клипа > Увеличить).</item>
        <item>Используйте Compress video («Сжать видео»), чтобы уменьшить размер видео и быстрее делиться им по сети с низкой пропускной способностью. Нажмите кнопку Compress Video («Сжать видео») на домашней странице.</item>
        <item>Нужно больше функций? Не стесняйтесь писать на support@enjoy-global.com и сообщать нам об этом.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Обрезать</item>
        <item>Удалить выделенную часть</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>Предварительный просмотр</item>
        <item>Редактировать видео</item>
        <item>Поделиться</item>
        <item>Удалить</item>
        <item>Переименовать</item>
        <item>Подробности</item>
    </string-array>
</resources>
