<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Χαμηλή ποιότητα</item>
        <item>Μέτρια ποιότητα</item>
        <item>Υψηλή ποιότητα</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Αρχική Σελίδα</item>
        <item>Διαγωνισμός</item>
        <item>Έμπνευση</item>
        <item>Πρόταση</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Αποθήκευση στην μνήμη τηλεφώνου</item>
        <item>Αποθήκευση στην εξωτερική μνήμη</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>Τα πρόοχειρά μου</item>
        <item>Τα έργα μου</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Παρακαλώ περιμένετε εδώ υπομονετικά. Μην βγείτε από την τρέχουσα σελίδα, διαφορετικά η διαδικασία εξαγωγής θα τερματιστεί.</item>
        <item>Οι διαφημίσεις κάνουν το Filmigo μια δωρεάν εφαρμογή. Ευχαριστούμε για την κατανόηση. Μπορείτε επίσης να κατεβάσετε την έκδοση Pro για να καταργήσετε τις διαφημίσεις.</item>
        <item>Εάν η απόδοση του τηλεφώνου σας είναι χαμηλή, η χρήση μεγάλων πηγών βίντεο ή η προσθήκη πάρα πολλών υλικών ενδέχεται να οδηγήσει σε αποτυχία εξαγωγής. Επομένως, δοκιμάστε ξανά μετά τη διαγραφή ορισμένων υλικών ή εφέ.</item>
        <item>Χρησιμοποιήστε το \"Ultra Cut\" για να κόψετε ένα βίντεο σε πολλά κομμάτια και, στη συνέχεια, αποθηκεύστε γρήγορα όλα τα κλιπ. Είναι ένα πολύ χρήσιμο χαρακτηριστικό για να μειώσετε τα βίντεο.</item>
        <item>Φιλική Υπενθύμιση: O FAST MODE παρέχει μεγαλύτερη ταχύτητα για την εξαγωγή βίντεο, αλλά το βίντεο που εξάγεται θα έχει χαμηλότερη ανάλυση βίντεο. Ενώ ο MODE απαιτεί περισσότερο χρόνο για εξαγωγή, αλλά παρέχει υψηλότερη ποιότητα.</item>
        <item>Πραγματοποιήστε επιβράδυνση ή επιτάχυνση του βίντεο κάνοντας κλικ στην επιλογή \"Ταχύτητα\" στο \"Επεξεργασία κλιπ\".</item>
        <item>VIP</item>
        <item>Κάντε κλικ στην επιλογή \"Πολλαπλά Κομμάτια Μουσικής\" στο \"Pro Edit\" για να προσθέσετε πολλαπλά κομμάτια μουσικής σε ένα βίντεο</item>
        <item>Περιμένετε πολύ; Πιείτε ένα φλιτζάνι καφέ και γυρίστε πίσω! Θα βρείτε ένα εξαιρετικό βίντεο που έχει εξαχθεί!</item>
        <item>Σε λειτουργία πολλαπλής μουσικής, μπορείτε να ορίσετε διαφορετική ένταση για διαφορετική μουσική.</item>
        <item>Χρησιμοποιήστε πλήρως το \"Αυτοκόλλητο\". Υποστηρίζει ενσωματωμένες αυτοκόλλητες ετικέττες, δικές σας εικόνες και αρχεία GIF! Υποστηρίζει επίσης πολλαπλά στρώματα!</item>
        <item>> Αποκλειστικό: Μπορείτε να προσθέσετε μουσική κατά τη λήψη! Είναι εύκολο να φωτογραφίσετε ένα βίντεο συγχρονισμού χορού.</item>
        <item>Μπορείτε να αλλάξετε τα χρώματα φόντου κάνοντας κλικ στο εικονίδιο ρύθμισης στην επάνω δεξιά γωνία της σελίδας Eπεξεργασία Στούντιο.</item>
        <item>Εστίαση του βίντεο ή της εικόνας, που μπορεί να κάνει το βίντεο να εστιάσει στη θέση που θέλετε. Κάντε κλικ στην επιλογή \"Pro Edit\"> \"Επεξεργασία κλιπ\"> \"Ζουμ\".</item>
        <item>Χρησιμοποιήστε το στοιχείο \"Συμπίεση βίντεο\" για να μειώσετε τα βίντεό σας και σας βοηθά να μοιράζεστε το βίντεο με μεγαλύτερη ταχύτητα ακόμα και αν το εύρος ζώνης του δικτύου σας είναι χαμηλό. Κάντε κλικ στην επιλογή \"Συμπίεση βίντεο\" στην αρχική σελίδα.</item>
        <item>Θέλετε περισσότερες δυνατότητες; Μη διστάσετε να στείλετε μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στη διεύθυνση support@enjoy-global.com και να μας πείτε.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Ξάκρισμα</item>
        <item>Διαγραφή επιλεγμένου μέρους</item>
    </string-array>
</resources>
