<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>Vista previa</item>
        <item>Compartir</item>
        <item>Eliminar</item>
        <item>Cambiar nombre</item>
        <item>Detalles</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>Editar</item>
        <item>Eliminar</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Calidad baja</item>
        <item>Calidad media</item>
        <item>Calidad alta</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Inicio</item>
        <item>Inspiración</item>
        <item>Sugerencia</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>Mostrar</item>
        <item>Compartir</item>
        <item>Eliminar</item>
        <item>Cambiar nombre</item>
        <item>Detalles</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Guardar en la memoria del teléfono.</item>
        <item>Guardar en la memoria externa.</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>MIS DIBUJOS</item>
        <item>MIS TRABAJOS</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Tienes que ser paciente y esperar aquí para ver el elaborado video que has creado porque si no estás en esta página la exportación dará error.</item>
        <item>Los anuncios ayudan a mantener a Filmigo como una app gratuita. Gracias por tu comprensión. Puedes cambiar a la versión Pro para eliminar los anuncios.</item>
        <item>Si tu teléfono tiene con una configuración baja, una fuente de video demasiado grande o hacer uso de demasiados materiales podría resultar en una exportación fallida. Así que, vuelve a intentarlo después de borrar algunos materiales.</item>
        <item>Utiliza \"Ultracorte\" para recortar múltiples partes de un video y guardarlo rápidamente. Es una función muy útil para reducir de tamaño grandes videos.</item>
        <item>Recordatorio: MODO RÁPIDO funciona con una velocidad de exportación veloz, pero con una resolución de video más baja. Por el contrario, el MODO HD necesita más tiempo para exportar con una calidad superior.</item>
        <item>Ralentiza o acelera el video haciendo clic en \"Velocidad\" en \"Editar clip\".</item>
        <item>Una vez se haya exportado un video con éxito, lo podrás renombrar en My Studio o compartirlo con tus amigos.</item>
        <item>Da clic en \"Música múltiple\" en \"Edición Pro\" para añadir múltiples canciones en un video.</item>
        <item>¿Demora mucho la exportación? Tendrás un video increíble si optas por tomar una taza de café.</item>
        <item>En el modo de música múltiple, puedes establecer un volumen diferente para diferentes canciones.</item>
        <item>Usa por completo del \"Sticker\". Admite stickers integrados, tus propias imágenes y GIFs. ¡Además, admite múltiples capas!</item>
        <item>Exclusivo: grabación de video musical. Grabación de video al reproducir música. Es muy útil para grabar videos sincronizados con baile.</item>
        <item>Puedes cambiar el color de fondo haciendo clic en el ícono de ajustes en la parte superior derecha en Estudio de edición.</item>
        <item>Haz zoom en el video y en la imagen, para que tu video se centre en la posición que desees. Haz clic en \"Edición Pro\" > \"Editar clip\" > \"Zoom\".</item>
        <item>Usa \"Comprimir video\" para reducir el tamaño del video y compartirlo más rápido con una red con poco ancho de banda. Haz clic en \"Comprimir video\" en la página de inicio.</item>
        <item>¿Quieres más funciones? No dudes en enviarnos tus sugerencias a support@enjoy-global.com.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Recortar</item>
        <item>Eliminar parte seleccionada.</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>Vista previa</item>
        <item>Editar video</item>
        <item>Compartir</item>
        <item>Eliminar</item>
        <item>Cambiar nombre</item>
        <item>Detalles</item>
    </string-array>
</resources>
