<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>Gyenge minőség</item>
        <item>Közepes minőség</item>
        <item>Magas minőség</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>Otthon</item>
        <item>Verseny</item>
        <item>Ihlet</item>
        <item>Javaslat</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>Mentés a telefon memóriájába</item>
        <item>Mentés külső memóriába</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>VÁZLATAIM</item>
        <item>MUNKÁIM</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>Kérlek, várj itt türelmesen. Ne zárd be ezt az oldalt, mert leáll az exportálás.</item>
        <item>A reklámoknak köszönhetően ingyenes a Filmigo alkalmazás. köszönjük a megértésedet. A Pro verzió letöltése után kikapcsolhatod a reklámokat.</item>
        <item>Ha gyenge a telefonod teljesítménye, akkor a nagyméretű videóforrások használata vagy túl sok anyag hozzáadása sikertelen exportáláshoz vezethet. Ilyen esetben törölj néhány anyagot vagy hatást, és próbálkozz újra.</item>
        <item>Az „Ultra Cut” használatával több részre vághatsz egy videót, és könnyen elmentheted a klipeket. Ez egy nagyon hasznos funkció arra, hogy levágj a videókból.</item>
        <item>Baráti emlékeztető: A GYORS MÓD lehetővé teszi a videók gyorsabb exportálását, de az exportált videó alacsonyabb felbontású lesz. Normál módban az exportálás több időt vesz igénybe, de magasabb lesz a minőség.</item>
        <item>A „Klip szerkesztése” alatt a „Sebesség” opcióra kattintva lassíthatod le vagy gyorsíthatod fel a videót.</item>
        <item>A videó sikeres exportálása után átnevezheted azt „A stúdióm”-ban, és megoszthatod a barátaiddal.</item>
        <item>A „Pro szerkesztés” alatt nyomd meg a „Multi zene” gombot, hogy több zenét is hozzáadhass egy videóhoz.</item>
        <item>Túl sokáig kell várni? Menj, igyál meg egy kávét, és nézz vissza. Addigra exportálunk egy fantasztikus videót.</item>
        <item>A Multi zene módban a különböző zenéknek különböző hangerőt állíthatsz be.</item>
        <item>Használd ki a „Matricákat”. Támogatjuk a beépített matricákat, a saját képeidet és a GIF-eket, sőt, több réteget is.</item>
        <item>> Exkluzív: rögzítés közben is hozzáadhatsz zenét! Így könnyű zenével szinkronban lévő táncot rögzíteni.</item>
        <item>A Szerkesztés oldal jobb felső sarkában lévő beállítások ikonra kattintva módosíthatod a háttérszíneket.</item>
        <item>A képre vagy videóra közelítve fókuszálhatod a videódat. Kattints: Pro szerkesztés > Klip szerkesztése > Nagyítás</item>
        <item>A „Videó tömörítése” funkcióval csökkentheted a videók méretét, és ez abban is segít, hogy alacsony sávszélesség mellett gyorsabban megoszthasd a videókat. Ehhez kattints a „Videó tömörítése” opcióra a kezdőlapon.</item>
        <item>Más funkciókat is szeretnél? Írd meg az ötleteidet a support@enjoy-global.com címre.</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>Vágás</item>
        <item>A kijelölt rész törlése</item>
    </string-array>
</resources>
