<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="audio_dialog_message">
        <item>प्रीव्यू करें</item>
        <item>साझा करें</item>
        <item>हटाएं</item>
        <item>नाम बदलें</item>
        <item>विवरण</item>
    </string-array>
    <string-array name="draftbox_dialog_message">
        <item>एडिट करें</item>
        <item>मिटाएं</item>
    </string-array>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>निम्न गुणवत्ता</item>
        <item>मध्यम गुणवत्ता</item>
        <item>उच्च गुणवत्ता</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>मुख्य स्क्रीन</item>
        <item>प्रेरणा</item>
        <item>सुझाव</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_dialog_message">
        <item>दिखाएं</item>
        <item>साझा करें</item>
        <item>हटाएं</item>
        <item>नाम बदलें</item>
        <item>विवरण</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>फ़ोन मेमोरी में सेव करें</item>
        <item>बाह्य मेमोरी में सेव करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>मेरे ड्राफ्ट्स</item>
        <item>मेरे कार्य</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>अपने बनाये शानदार वीडियो को देखने हेतु कृपया थोड़ा धैर्य रखें। यदि आप वर्तमान पेज से बाहर जाते हैं तो विडियो एक्सपोर्ट नहीं हो पाएगा।</item>
        <item>विज्ञापन Filmigo को एक मुफ्त ऐप बनाए रखने में मदद करते हैं। आप चाहें तो आप विज्ञापनों को हटाने के लिए प्रो संस्करण पर अपग्रेड कर सकते हैं।</item>
        <item>यदि आपके फ़ोन की कार्यक्षमता कम है और इसमें बहुत ज्यादा वीडियो साधन या बहुत ज्यादा सामग्री इस्तेमाल की गई है तो इन कारणों की वजह से एक्सपोर्ट असफल हो सकता है। इसके समाधान के लिए कुछ सामग्री हटाने के बाद फिर से प्रयास करें।</item>
        <item>एक ही वीडियो से अनेक भागों को काटने के लिए \"Ultra Cut\" का उपयोग करें और इसे तुरंत सेव करें। यह बड़े वीडियो को काट कर छोटा करने के लिए बहुत उपयोगी सुविधा है।</item>
        <item>उपयोगी रिमाइंडर: फ़ास्ट/तेज मोड में एक्सपोर्ट स्पीड तेज लेकिन वीडियो रिज़ॉल्यूशन कम मिलता है। जबकि, एचडी मोड में उच्च-गुणवत्ता मिलती है लेकिन एक्सपोर्ट में समय ज्यादा लगता है।</item>
        <item>\"क्लिप एडिट\" में \"स्पीड\" पर क्लिक करके वीडियो को धीमा या तेज करें।</item>
        <item>सफलतापूर्वक वीडियो का एक्सपोर्ट हो जाने के बाद, आप मेरा स्टूडियो में इसका नाम बदल सकते हैं या अपने दोस्तों के साथ शेयर कर सकते हैं।</item>
        <item>एक वीडियो में अनेक संगीत डालने के लिए \"प्रो एडिट\" में \"मल्टी म्यूजिक\" पर क्लिक करें।</item>
        <item>एक्सपोर्ट में ज्यादा समय लग रहा है? थोड़ा दीराज रखें, एक कप कॉफ़ी पिए, जल्दी ही आपको एक खूबसूरत वीडियो नजर आएगा।</item>
        <item>अनेक म्यूजिक मोड में आप अलग-अलग म्यूजिक के लिए अलग-अलग वॉल्यूम सेट कर सकते हैं।</item>
        <item>\"स्टीकर\" का पूरा उपयोग करें। यह बिल्ट-इन स्टीकरों, आपकी अपनी तस्वीरों, और Gifs को सपोर्ट करता है। इसके अलावा यह अनेक लेयरों को भी सपोर्ट करता है!</item>
        <item>ख़ास: म्यूजिक वीडियो शूटिंग। म्यूजिक चलते समय वीडियो रिकॉर्डिंग। यह गाने के बोलों के साथ मेल खाता डांस वीडियो शूट करने के लिए बहुत उपयोगी है।</item>
        <item>आप एडिट स्टूडियो में शीर्ष पर दायीं ओर स्थित सेटिंग आइकन पर क्लिक करके बैकग्राउंड का रंग बदल सकते हैं।</item>
        <item>वीडियो और तस्वीर को ज़ूम करें, और अपने वीडियो में अपनी पसंद के स्थान पर फोकस करें। \"प्रो एडिट\" > \"क्लिप एडिट\" > \"ज़ूम करें\" पर क्लिक करें।</item>
        <item>वीडियो को छोटा करने के लिए \"विडियो कम्प्रेस करें\" का उपयोग करें और कम बैंडविड्थ वाले नेटवर्क पर भी आसानी से शेयर करें। मुखपृष्ठ पर \"विडियो कम्प्रेस करें\" पर क्लिक करें।</item>
        <item>और फीचर चाहते हैं? support@enjoy-global.com पर हमें बिना संकोच ईमेल भेजें।</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>ट्रिम करें</item>
        <item>चयनित भाग हटाएं</item>
    </string-array>
    <string-array name="video_dialog_message">
        <item>प्रीव्यू करें</item>
        <item>वीडियो संपादित करें</item>
        <item>शेयर करें</item>
        <item>हटाएं</item>
        <item>नाम बदलें</item>
        <item>विवरण</item>
    </string-array>
</resources>
