<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gif_quality">
        <item>איכות נמוכה</item>
        <item>איכות בינונית</item>
        <item>איכות גבוהה</item>
    </string-array>
    <string-array name="home_tab_title_new">
        <item>דף הבית</item>
        <item>תחרות</item>
        <item>השראה</item>
        <item>הצעה</item>
    </string-array>
    <string-array name="set_path_list">
        <item>שמור בזיכרון הטלפון</item>
        <item>שמור בזיכרון החיצוני</item>
    </string-array>
    <string-array name="studio_tab_title">
        <item>הטיוטות שלי</item>
        <item>העבודות שלי</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_full_context">
        <item>אנא המתן בסבלנות. אל תצא מהדף הנוכחי, אחרת תהליך היצוא יסתיים.</item>
        <item>בזכות הפרסומות, Filmigo היא אפליקציה חינמית. תודה על ההבנה. לשם הסרת פרסומות, באפשרותך להוריד גם גרסת Pro.</item>
        <item>אם ביצועי הטלפון שלך ירודים, שימוש במקורות וידאו גדולים או הוספת חומרים רבים מדי עלולים להוביל לכשל בייצוא. אז נסה שוב לאחר מחיקת כמה חומרים או אפקטים.</item>
        <item>"השתמש בחיתוך \"Ultra Cut\" כדי לחתוך סרטון וידאו אחד לחלקים מרובים, ולאחר מכן בצע שמירה מהירה של כל הקליפים. זהו פיצ'ר שימושי מאוד לחיתוך סרטוני וידאו."</item>
        <item>תזכורת קטנה: \"מצב מהיר\" (FAST MODE) מספק מהירות גדולה יותר בייצוא סרטון וידאו, אך הוידאו המיוצא יהיה בעל רזולוציית וידאו נמוכה יותר. \"מצב\" (MODE) גוזל יותר זמן לצורך הייצוא, אך מספק איכות טובה יותר.</item>
        <item>האט או הגבר את סרטון הוידאו על ידי לחיצה על \"מהירות\" ב\"עריכת קליפ\".</item>
        <item>לאחר שהסרטון מיוצא בהצלחה, באפשרותך לשנות את שמו ל\"סטודיו שלי\" ולשתף אותו עם החברים שלך.</item>
        <item>לחץ על \"מוזיקות מרובות\" (\"Multi Music\") ב \"Pro Edit\" כדי להוסיף מוזיקות מרובות בסרטון וידאו אחד.</item>
        <item>ממתין/ה זמן רב מדי? שתה כוס קפה וחזור! כשתחזור, תגלה שבוצע יצוא של סרטון וידאו מדהים!</item>
        <item>במצב של מוזיקות מרובות, ניתן להגדיר עוצמות קול שונות למוזיקות שונות</item>
        <item>בצע שימוש מלא ב\"מדבקה\". פונקציה זו תומכת במדבקות מובנות, בתמונות שלך ובקבצי GIF! כמו כן, פונקציה זו תומכת בשכבות מרובות!</item>
        <item>>בלעדי: באפשרותך להוסיף מוזיקה בזמן הצילום! קל לצלם</item>
        <item>באפשרותך לשנות את צבעי הרקע על ידי לחיצה על סמל ההגדרות בפינה הימנית העליונה של עמוד \"ערוך סטודיו\" (Edit Studio).</item>
        <item>הגדל את הווידאו או התמונה, באופן שייביא למיקוד של הווידאו במיקום הרצוי. לחץ על \"Pro Edit\"> \"ערוך קליפ\"> \"זום\".</item>
        <item>השתמש/י ב\"דחוס וידאו\" כדי לחתוך את סרטוני הוידאו שלך, כך שיהיה ניתן לשתף סרטוני וידאו במהירות גבוהה יותר גם אם רוחב הפס שלך ברשת הוא נמוך. לחץ על \"דחוס וידאו\" בעמוד הבית.</item>
        <item>"מעוניין/ת בפיצ'רים נוספים? אל תהסס/י לשלוח הודעות דוא\"ל לכתובת: support@enjoy-global.com ולספר לנו."</item>
    </string-array>
    <string-array name="trim_option_dialog_message">
        <item>חיתוך</item>
        <item>מחק חלק נבחר</item>
    </string-array>
</resources>
